1Q題 點解趙家賢要人地叫佢博士而唔係議員

因為會變𡁻耳完

善破0